一人一隊你覺得佢會拎今届英超冠軍既球隊

諗真覺得今届利物浦會笑到最後

曼聯囉

我地曼聯

卡迪夫城

環保post

切爾西

曼連啦 魔三季牛b 死了

李城
利申: 30年李城fans

利物浦比人笑到最後

曼聯一定

G持利物浦

狠隊

阿仙奴

曼城
繼續屈其他隊機，新上黎果班波同中遊應該未一季適應曬

緊係切爾西啦
一換教練即刻衝冠

曼聯for sure

曼聯

李項都冇入講

獌
魔三季

鏝/利
如果沙拿下季keep到真心覺得利記有機
如果唔係如無意外都係鏝了

三冠王